覺唔覺得打機嘅人連張電競椅都無好寒酸

無電競椅都學人打機 柒撚到

返工打機無電競椅坐

聽講南哥坐開輪椅打機

電競床

屌我冇

通常都企係電競地板上面玩 個人反應會快好多

無電莖椅咪坐電椅囉 爽到升天

唔通真係有人買張電競椅一路打機一路覺得自己好型

我係

好型

一邊電莖一邊打機超爽

覺唔覺想屌閪嘅毒撚連條囡都無件好肉酸

覺 所以你好寒酸

人生 咁忙 又要做野 又要應付另一半 重有咁多時間打機好幸福呀你

連娛樂時間都無既人生先係可悲

坐開輪椅

咁扑野無張電莖床咪仲樣衰？

窮撚得herman Miller 冇電椅